# Criando Imagem Sem Pensar

## 📒 Descrição
Foi criado uma imagem com o modelo DALL-E com base no que o ChatGPT sugeriu que foi uma cidade futurista a noite sob uma chuva neon.

## 🤖 Tecnologias Utilizadas
CHATGPT
DALL-E

## 🧐 Processo de Criação
Perguntei para o ChatGPT o que seria interessante de se utilizar nesse projeto e a IA me recomendou a utilização do DALL-E para a criação de uma imagem de uma cidade futurista a noite sob uma chuva neon.

## 🚀 Resultados
<img src="./img/DALLE.png">

## 💭 Reflexão (Opcional)
Achei bem simples e de fácil utilização e teste as IAs generativas do momento.
